還在飛耶…男空服員激戰G片男優 8分鐘影片外流遭停職

美國達美航空發生一名空少（男性空服員）與同志色情片男星奧斯丁˙沃爾夫Austin Wolf「啪啪啪」的過程被拍下並上傳推特。只不過重點是：影片可清楚看出，地點是在飛機的公廁裡！

每日郵報報導，沃爾夫搭乘美國達美航空的班機，在移動的飛機上看到一名執勤中的空少，霎時天雷勾動地火，兩人便奔進廁所中「乾柴烈火」了8分鐘左右。哪知道性愛過程被拍下來，上傳推特。雖然很快被刪除，很遺憾地仍被同事發現了。

達美航空高層震怒將該空少停職調查，該空少僅低調稱「想安靜度過這段日子」達美航空發言人表示，該影片未反映我們正在服務乘客，以及辜負達美航空的名譽」。

宜家垃圾到連gay片都傳唔到連登

連登折墮到連gay都冇片

唔怪得成日一上機就有陣機油味
點知係真基友

( Show Blocked User - 暴支膺懲 )
見一個gay佬block一個

連登仔好難服侍
有片又話得GV先有片
冇片就話連GV都冇

連登=網絡孤島

前幾日咪有post貼過囉 個空少力架嚟